［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

唔認同機場捉鬼，但會發生係在情在理
所以無需要就此事對外道歉；
要做嘅係對內檢討：
機場發生捉鬼會令輿論失據，所以要避免
同埋對外文宣洗白：
以後嘅和理飛，要調整文宣方向

一，唯一道歉點係，sorry for inconvenience caused，而且要令人明白個cause來自政府；

二，攤開警暴證據俾遊客自己睇就夠，喱兩日機場集中仇警係可以理解的，但仇恨氣氛太大無可能達到和理非，令遊客同情了但法國都有警暴喔；

三，同情了又如何？就要向旅客彰顯香港國際地位，香港人道同法治認知，香港為全球把關對抗邪惡共狗，共狗係全球共敵⋯喚起同理心令旅客覺得香港民族值得珍重，驅使國際社會利用香港喱隻棋打共，達至世界性和理

印象中只有頭兩三次和理飛有出現過類似嘅資訊性文宣：由no extradition bill帶到國際性地位，後來就被仇警文宣淹沒了。喱個講到國際時政咁複雜，唔係一兩句tagline咁簡單，係要經準確分析嘅資料性文宣，所以請高手出手。

我淨係知國際形勢好撚緊張！咁代表咩啊？有危有機啊！精明嘅香港人啲投機精神去咗邊？我哋要絕處逢生，要刀仔鋸大樹，要做世界級公民，要喺國際社會做世界！

喱個係小弟喱兩晚嘅參與，觀察、理解、同埋檢討。

在情在理，不割席不篤灰不分化，只需要檢討🛀🏻

就算唔係落手做文宣，去得機場都要幫手宣傳。

我哋每一個都係親善大使，係公關，係外交官！

無咩事，小弟出返去練下啲英文

等你哋啲高汁文宣啊！

唔洗好高深，就講香港人點樣be water，喱個東方荷里活曾經有個李小龍，前人留低嘅哲理，我哋後人識得咁樣應用！

推到攬炒團隊見到

推到攬炒入埋機場

聽日要派糖 但絕對唔可以道歉!!!!!!!!!!

想講, 'sorry'可以用姿態或用其他文字代替

香港人形象工程

佔領機場個 line to take 叫做「請與我們同行」

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

推

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

道歉係顯出大家既器量
都係文宣既一種

我謹代表香港正苦對地球造成的禍害向全宇宙道歉 hallelujah

作為文明社會高智慧公民沒能力好好監察正苦，係我哋嘅錯

我哋唔想一錯再錯，畀次機會，救救香港救救地球

唔好意思，阻到你，尋晚的方式不完美會檢討
不過因為政府無回應，勇武派不排隊行動升級的可能，同時廣大市民亦會繼續配合一連串不合作運動，直至政府回應五大訴求並追究一切警察濫權行為

最後，呼籲大家參與816全民撳錢活動以及818大遊行，以和平方式再次表達以上訴求

同意唔道歉

不需要為捉鬼道歉
但對於旅客遇到的不便，我哋出手相助，要求航空公司提供清晰資訊，安撫旅客喺機場逗留嘅時間，最緊要話到俾旅客知我哋同一陣線，喱個世界合力推倒獨裁暴政

延伸討論 LiberateHongKong 講香港人願景
由政制、經濟、民生到文化等等去講
俾人睇到香港人係有理想
喱種理想有利於全球進步

集思廣益，入黎討論下開多條戰線啦

[機場拆局] 對準政權 輿論Spin返去醫護集會

全世界一條船
Together fight against the evil force

完全認同

謝大俠拔刀相助

推，依排發生太多事，做文宣嘅要抽離情緒，而target角度思考

815

無錯，嗰啲走定留、勇定和、捉唔捉鬼，討論夠了，輿論方向無論對外定對內都集中返訴求啦

take action落手落腳去訴同求，並唔需要哀求

全民罷買有意思，但我覺得全民跳閘更有意義

試下唔好叫人唔好點，試下話畀人知可以點

香港人之所以到今時今日都仲寸得起
因為香港人講廣東話大
香港人嘅母語思維 係有種抵死無喱頭
係時候將喱種幽默感轉化成英文
同外國人開心share

「英美港盟，主權在民」
8.16 8點 遮打花園

國際文宣仲要要求外國公民對佢地嘅政府施壓

做出不利港共嘅政策 好似禁催淚彈出口 香港關係法 人道救援/監察 聯合國提案(雖然中國有絕對否決權)

你想由處理輿論入手 可以去道歉/做文宣/解釋背景由來點解我地會咁做 同埋政府點樣反擊我地

動之以情 話我們幾個月黎承受嘅壓迫係非一般人能想像 再比人挑釁做間諜好容易失控
不過我地已經係使用左非致命非永久傷害 並非不可原諒

說之以理 拎popo 公安扮示威者嘅證據出黎 話極有可能係佢地自己嘅苦肉計 自己人打自己人 亦有警察煽動示威者打人/警察打人 從而令警察同政府得利

陳雲：食咗好多粒特效藥